旺角邊度有霹靂波賣?

我媽叫我後日同個親戚出旺角買霹靂波
我google過，但好似冇呢樣野
我問返阿媽佢話係親戚買俾個仔玩
有冇巴絲細個有玩或知道咩係霹靂波

求救

乜嘢嚟 聽都未聽過

圖呢屌你

咩都冇呀屌
我問左幾次老母
佢forward個語音俾我
剩係聽到霹靂波

唔撚係掛
咁去邊度買

點解你唔問你親戚乜野係霹靂波？

btw蝗親戚洗撚理佢咩

我google都搵唔到
大陸親戚
可能係d我地知既野但大陸譯做霹靂波

如果係大陸野
岩岩幫樓主去淘寶望左兩眼 , 仆你個街係兩個波撞埋會發火花個D波黎既?
香港撚有得賣 , 犯法架叫佢地自己買啦屌

Thx
我都上左淘寶睇，搵到d釣魚魚標

巴打有冇link

上網搵到依隻...

小時候玩的一種小玩具，兩個小圓球，一紅一綠，表面塗有化學物質，有火石的氣味。一手拿一個球，將小球相互撞擊，會發出啪啪的聲音，如果在黑暗處，還能看到火光。

thx唔使啦
我知道係咩了

原來係ps4

PS4

真係痴撚線

霹靂波...
PS4...
..........................................................

BTW. 小心收唔返錢

係唔係gag post 黎依個

未夠一頁就開估

買部slim俾佢收佢pro既價錢當小懲大戒